咪撚洗板啦

唔出就唔出啦

七一見

你哋班連登仔， 喺連登圍爐洗版有撚用？

我要見到IG Facebook 各大社交平台
都要見到呢幾隻字

7月1 維園見

71見啦拜拜

71見

唔出都幫手推

一人一post推71Facebook Instagram airdrop